香港啲工程成日出事,應該要捉狗官仔女去打生樁啦

乜都搞掂晒

塞豆窿

港豬澳塞豆窿

鳩鐵打生樁

人柱力

最衰教育局蔡氏個仔死得早, 唔係可以頂替一個quota